除左dyson有無平d既無線吸塵機推薦？

想買部吸塵機 吸下貓毛

但dyson v8太貴 大家有無用過其他around $2000既無線吸塵機推薦

飛利蒲，上次萬寧印花換左用，原價1400左右
屋企都有部dyson，我覺得兩部差唔多

巴打用兩部吸塵機咁多？ 部飛利蒲會唔會好嘈？

lm

用緊Hitachi PV-XC500 都算輕身不過要成日清垃圾

我都用緊
好撚方便，日本仔d野

正負零